C朗帶領祖記 4 - 1 大炒烏甸,1分鐘個人精華

佢其實都唔算靚仔好樣衰

拍住大巴拿姐
拍住沙拿就唔同

好撚有男人味啵 c朗...
係fake d
但唔至於樣衰-.-

自從歐國盃靠班垃圾豬隊友贏左世盃冠軍法國之後，已經知道唔出佢仲好

12碼！